[慎入] iOS12 嚴重漏洞

Safari 入link 即重啟iOS
In app browser 即lock iOS

今次係唔係又係用家問題？

屌頭先有條仆街留言 click左一下入去
但佢好似reload左一陣又冇事

iOS9開始㗎連原tweet都唔睇

咁你仲放屌老母

我都係 應該係同一個user 黎
快d report 佢啦

睇下ios 12 有冇fix 到
最安全嘅iOS

咁你又禁 閪手

有冇電腦高手教下應該點知自己部機有冇事?
定ios已經fix左

問下天才啦

又黎
又唔見你唔講下android有幾多致命漏洞

真心求教

12.1 beta 1未fix

依家部野又好似冇野
定其實已經中左野
有冇巴打講下

漏洞係邊？

我係ios 12.0
咁有冇事

好在android 會fix 姐
但係依個bug 由ios9到12 都仲未fix

12.1都未fix你12.0點fix呀

低級手法 用大量div指令耗盡你部機資源 造成裝置核心錯誤（Kernel Panic），導致系統自動重新啟動。
唔係比人偷資料 放木馬 放心
iOS無android咁流

sorry lor
我部機會有咩事

但佢依家冇重新啟動
咁點算....
姐係好快會成部機死?

見你咁驚 比原文你睇下

又真係

有咩效果都講到明 你就係要手多
閪手

係咩
android廠 好多都無放齊保安更新bo

【唔足料！】大部分 Android 更新竟然遺漏保安修正？！

咁撚低級手法都整死ios 邊個流d

傻尻 其他廠唔跟著google truck 更新 又關android 事
訓醒未呀

我本身唔知
我唔係依個post禁入去的
係另一個post有條仆街post

一個html 整死kernel
又係用家問題啦
因為用家隻閪手

3星 唔係行android?
sony 唔係行android?
Lg 唔係行android?
htc 唔係行android?

咁你要買pixel先得啦 其他廠都無撚用嫁 唔係android機黎
割席割得好快

哦
所以android 9 一出
全部廠都同時有得更新啦？

原來你對android 基本認識都無
又難怪你 之前制程同soc 你又分唔到
而家你又唔知每個廠都有自己一套android
你咁無知 唔好走出黎柒 影衰哂d ifan boy 啦

Lg 做漏野 你走去屌google?
精神分裂呀你

最撚記得你連iphone x 兩層pcb 都吹奏
同第一部iphone 一樣嘅解決方案都要吹奏
我真係頂你唔順

邊隻字有屌9 google?!
講緊android wo
android又碎片化 又無修補漏洞 真係垃圾
啊 唔記得tim android得pixel一部機
其他3星 LG個d唔知乜機黎

iPhone XS 3層電路板tim apple造功又更上一層樓

屌嚇撚死 用左電腦開條link
勁多勁大個tomas

iPhone XS 3層電路板tim apple造功又更上一層樓
仲攞第1代iPhone黎比 訓醒未
SSD都玩緊3d堆疊啦 SSD一定仲撚落後了 疊咁撚多層

弱智仔 pcb 同 nand flash 都唔識分
你出黎搞笑嫁？
你以為睇下ezone 就識哂啦？
你咁撚無知 就唔好出黎柒啦

多層pcb 代表多晶片做唔到soc 代表技術落後
第一代iphone 就係因為咁要兩層pcb
多層pcb 除咗阻住晶片散熱 仲會因為pcb變形 令pcb 之間斷線
兩層pcb 跟本上係臨時補救soc 上技術未到家嘅方案

Ssd 嘅vnand 係講緊晶片入邊 做substrate 同etching 嘅做法 同多層pcb 完全無關

弱智

Android 係google 出嘅
你屌android 唔係屌google 屌邊個呀傻閪？
我唔似你咁 淨係識屌 責任係邊個到又唔講
我明你咁想偷換概念嫁
Android 本身就係開放比廠去定制
明明sony lg 自己做得唔好 你就轉移視線 去屌android
Idog 你以為你尻up 無人識穿你咩

報警 不誠實使用電腦

iOS次次都中呢啲漏洞
又唔同你post啲漏洞出嚟等an user中下

會員 YETI #37064 加密貼LINK

屌佢老母

見到啲樓主幫android 打晒飛機就覺得好撚毒

㩒咗係咪淨係reboot 唔會有事:

推到條仆街死

樓豬 睇你都係撳過入去先放條link出嚟玩人嘅on9

There is no need to worry about data security since the code cannot be executed to malware as per the report.

肯定用家問題，用家唔kick入去咪唔會有事

( Show Blocked User - 大愛港豬 )

ios 11都出事

呢個世界冇嘢係完美

強大如Intel cpu 一樣會有漏洞

有人係我個ios12 post留呢條link
㩒入去發現奇奇怪怪咁控制唔到
即刻重開機

嚇到我即刻掉爆部機
買新機先

iPhone X

Note9

一定係apple技術廢 先要雙層PCB+咁密元件
一定係3星勁 唔洗雙層 元件又唔洗擺咁密

google 其他野ok啊 AI個d
android 廢囉 唔係屌google啊

認真 你講得岩呀今次
因為三星係半導體龍頭
"元件唔洗擺咁密" 係因為全部整合到一粒晶片上邊 即soc (system of chip)
你而家終於知soc 係咩一回事啦
化繁為簡
要掌握半導體生產技術
先做到睇落咁簡單 一塊pcb
Apple 真係癈

用個例子
以前用真空管做電腦 成千上萬個零件 成間房咁大
唔通咁即係代表先進過部iphone 咩？

System on chip

gay cook搞到iphone 不倫不類

笑撚左

所以點解要用open source isa
RISCV

Iphone 3gs
你睇元件幾多幾密
你睇下iphone4

幾簡單 一條野
Iphone3gs 一定先進過iphone4 好多啦
你條傻尻 我就用iphone 黎證明你自打嘴巴

正常啦 新版本都中

白痴 相近科技同制程
點睇都係設計個個 塞得越多野越慳位啦
3星勁到設計note7識爆炸 可以做防衛武器 勁

識生產半導體唔代表識設計
就係3星係咁抄apple設計 3星14nm製程又無16nm製程既台積電勁 所以apple先飛起3星咋

note 8 note 9 塊PCB咁大 梗係單面都得
iPhone X 就得咁細